中華民族到了最危險的時候，每個支那人都逃跑

逃兵，是要處決的

又話會用血肉做新長城
說好的血肉長城係邊?

咪喺屋企門口囉
慢慢被餓死啦

可能未死夠一條長城

血肉長城係由蝙蝠，果子狸，及無數野味所建成